屌！蕭生連古惑仔都識！！

講講下古惑仔又要提佢d電影打飛機

笑到仆街 又講下黑手黨 西西里人

一講電影佢個樣仲爽過射精咁

好搞笑

真係好貼地 中華英雄都識

Hi, 各位網友

識左牛佬40年

原來港漫佢都咁熟

點會唔識呀

戲：不嬲拍戲搵食

現實：同咩人合作呀

點會唔識
當年漫畫圈係請電影編劇度橋
好似阿旦嗰啲
燒生同張萬有都好熟

你知唔知佢以前拍幾多戲?

又有幾多個好似蕭生咁成左名都冇變質呀

以前d演員編劇都變晒藍

我日日食時代點會唔知

係估唔到佢名校畢業

對呢d比人覺得壞既野都咁熟

你隻燒山打手好撚柒煩

打手post